有冇見過啲人正面靚，但側面好柒

相反，側面靚正面柒見唔少

我 影相側面影會好似傻西

都係，下巴怪

係咩位出事？ 下巴短/縮？

彭于晏

怪怪地但唔算好柒

Peppa Pig 側面靚過正面好多

我有蝦餃下巴，包包面，同埋豬膽鼻（特別係鼻翼好厚肉）所以側面會好突出呢啲缺點，側面睇會好似發水麵包超人咁樣

exaxt7ly

咁你呢d 應該係背面靚，正側面都柒

認同

好賤

掉番轉就有

係咪調轉啊？
正面可以化妝執，側面難

佢真係好另類 下巴咁鬼長 但係又好型棍

［img]
倒如咁，側面好好j，但正面..
識個男仔friend，側面輪廓幾靚，但正面細單眼皮

兜下巴
所以唔可以影文青照(37面 側面相)

鼻頭太圓同埋眼球凸